（多圖）3個本土美少女醫生，你會揀邊個

中間個個一定係骨科

右

中間咁似骷髏骨嘅

右
IG???

脆骨

隻腳好可怕

中間果個係咪讀醫讀到咁?
諗起都恐怖 入得去都個個滿分都咁辛苦

中間 等我過啲營養畀佢

右邊
中間真係屌骨

中間最靚，肥返啲就一流。右邊可以一戰

中間係p成咁定點
d陰影都怪怪地

中間個舊係骨頭黎？_？

中間有潛質
即食揀右邊
左邊byebye

讀醫大壓力

如果當年做身體檢查,俾佢地逗兩逗會點

ig呢？

成個樣擺明 non ju 返黎既有錢女
好葡萄呀
我都想屋企有錢送我去外國考on9 gce

拿起件衫show 到你睇邊條肋骨，模型都慳返

左邊個個似係，
右邊個個好明顯由細開始專心讀書，無拍過拖，仲係處女，對男性充滿好奇。

可以拍返套玻璃小姐

中間似厭食症病患咁

人地都係jupas，唔洗咁酸

三個都要

中間個女仔 睇佢ig似係18年11月至2月期間突然暴瘦
唔知係咪患咗厭食症定係其他病

人地po左同條仔張相出來啦

知唔知咩叫美少女？

我同佢都係唔係識咗好耐。

求IG

以前係食得落架

右邊成個人生勝利樣，屋企肯定有d貨

一早唔係處啦 喺St Step果陣已經聽聞有fd食左佢 佢而家好似year4喇 鬆哂啦

中間
骨都照屌

舊年都無咁瘦

Right

中右左

右邊嗰個kris lau愛徒嚟喎，成日拎佢出嚟打飛機

極懷疑你有冇接觸過女人

右一ok 其他不了

中個樣，左個身，右對腳

中間果個睇佢ig
條頸仲長過薛凱琪

笑死 毒撚真係好恐怖
處唔處都唔係你食啦

中間果個應該係有厭食症
最靚係佢
希望佢可以肥返

唔通到你食啊 毒撚

我全都⋯⋯⋯⋯

佢profile pic 條頸

三個都上

左邊似關嘉美醫生
中間似骨頭人
右邊可以中出即飛

中間好撚恐怖

三個都唔要

唔洗諗啦 人地男朋友都係醫生黎

3p喇

中間

中間我屌

左邊

中間果位就係完美定義既骨腳
諗起之前絲打開既po話男人鐘意肥定瘦腳
睇完中間ig真係覺得驚 佢會唔會行行下斷腳

中間果個仲多肉過佢

你班仆街真係好撚mean

唔揀右嗰啲都係on9仔

中間果個仲有幾多日命

個膝頭哥做咩

中間果個咩料呀

好衰

三個都唔要 要關嘉美

成3頁都未有豹子頭

有樣有錢有學識
世界就係咁唔公平
d基因愈黎愈兩極化
愈有錢有好基因平均

右邊 ，真係好靚
未來港姐冠軍人物

吹大左

呢⼃

好完美
世界真係好唔公平

呢個先叫靚女醫生

唔係咁講呀
你睇麥明詩都選到

做放射姐

嫁完比個醫生，岩岩生左仔啦

屌你老母無關嘉美

有錢女D氣質真係完全唔同
公屋妹冇可能做得到

右邊
中間咩事？好恐怖

賓妹同長頸鹿留比你
右邊我嘅

中間個嗰似病人

應該BMI 過低

應該係醫生黎wo

讀poly 架，點醫呀...

右邊聰明 靚女 勤力 jupas 對男朋友專一
中間厭食 應該係讀書太chur
左邊都幾好
連登仔三個都冇得要

中間最靚女 肥返其實就正過右邊 係條頸太長

中間 肥返d 一流

都好叻 完美

你又知右面個個男朋友冇上連登？
利申三大仔識好多讀醫

好完美

左

唔通上連登要係個頭度刻住 又或者下下利申咩

根本喺香港，讀得醫十個有九個都係有錢人

中間個個似係p肥左
個影出賣左佢

咁除左佢之外囉 屌 講緊一般連登仔咋嘛

唔係點做醫生

因為左邊食唔落

轉介營養科

右邊成個少爺占咁既樣

我指頭一個post

右邊最好屌

中間個個應該係讀到壓力大，頭髮都有的稀，呢類型係唔係真係適合去醫人

入廠見到中間嗰個係自己主診都咪話唔驚

無厭食症都無人信

你老母都係比我個fd破處

咁你不如咪撚講 連登咩人都有 有ive仔 有Oxbridge

個膝頭仲癲過骷髏骨

最右

知唔知咩叫一般 可唔可以唔好搵top 5%講
知你勁喇叻喇 乜女你都有得揀

正常
冇錢點比學費

唔信咪算 無謂衝出嚟柒 果陣我男校 都食唔少佢果間女校嘅女啦 有幾奇呀 定係你男女校生態唔同咋

條頸
認真個樣幾靚 食肥返真係差條頸就PERFECT

條仔幾柒下

最左，有肉底又似處

你鍾意啦 又要拉連登仔 又要講明一般

超級無敵勁靚女。。。

其實有錢做其他嘢好過啦
醫生咁忙

真係好撚完美
點解可以有咁既女仔

手臂乜撚野事

唔知佢請唔請工人

唔通我講香港人而家難上車 唔係講一般香港人 又講緊oxbridge 住半山嗰d喇喎 cls

睇醫生嚟講，3個都唔揀

愈黎愈瘦 但五官真係靚

好意淫

屌打呢三件

中

條頸好長

成身真係皮包骨

似係厭食症

係咪讀醫壓力大 有厭食症 樣真係好令

美魔女

左
身材平均
做女友老婆100分
中右靚得濟無咩感覺

係又點
咁細個都唔會鬆晒啦

讀醫讀到變白骨

愈讀愈瘦 比番以前對腳佢

8號風球會吹郁佢

尾2同尾3張相對腳

中間留比你地，我要左右就得

好恐怖
有無80磅

三個都ipad

最右嗰個其實唔算好有肉地, 係因為左邊嗰個太瘦, 先顯得佢好似有啲肉地.
佢再肥少少就 perfect.

長期缺氧

其實 疑似有厭食症個位女仔大家討論佢會唔會對佢個情況唔係太好呢
神系好大壓力架

連登仔啲理解能力真係好差

上天真係好唔公平
我都係落街買張六合彩就算

側面即現形

過人世1定係右邊

識食

人地有病仲要俾你地評頭品足...又唔係做錯啲咩

中間似淫底
但對腳

人棄我取， 左邊

以為你哋話似骨妹

點知原來笑佢似排骨

中間嗰隻成隻喪屍咁， Walking dead

你講得岩，根本不斷循環，當你家底有返咁上下，你自然可以搵最好既老師比自己仔女去考好公開試，當然你自己係醫生既，更加直程可以教返自己仔女添，根本一直傳遞落去。

正如你所講，十個有九個係有錢人，剩低個一個咪就係「知識可以改變命運」，由下層努力向上爬到上層既人囉

唉 原來你真係蠢
屌你而加拎緊一個公認有質素 （當前unit=1) 既人 比緊一般（數量大）既群體，咁一般既人梗係唔會可以人人有份啦，但你又要講個群體冇份，最尾帶番頭盔，原來有一個做到佢bf係唔計, 要個個都做到佢bf先計算

上車 明明就係其他國家基本生活條件，樓數目多，對比起一般香港人既群體，大家都冇咪出奇囉

唔去認真諗下自己諗野出左咩錯 第一時間話人cls 正正就係一般連登仔永遠冇進步既原因

上面堆相中間條女個膝頭睇到令人好不安

不安

好正

ph -1000

火柴人補獲

中間個一定係學霸

曾幾何時我都好似佢咁瘦
食極都唔肥 唉
依家想瘦番都瘦唔到

唔係
有部份人好似我咁天生個胃吸收功能差 食極都唔肥

我覺得對腳露出嚟果部分仲恐怖，好撚似人體標本

長期缺氧？

jactinta

唔肥同上面咁皮包骨咁都可以差好遠喎

條頸長過Fiona

左邊留返比樓主，其餘兩個我要晒

有冇人覺得右一似艾粒果個少爺占

佢條仔都好撚型，有一次JJ下佢唔小心望到佢條仔，之後

屌 係樓主專登搵三個靚嘅出黎姐

冇啦啦放人上嚟評頭品足做乜
又呢個瘦咗啲又嗰個不了
現實係三條女大部分金鐘連登仔都未必媾到

除咗最左邊果個 其餘兩個我都要

你去一次醫院
會發現 而家啲醫生 比起第一代第二代嗰啲醫生個樣好好多
呢個就係有錢會搵靚老婆配種
只會越嚟越兩極化

如果攬落咁骨感既女到，會唔會太大力就啪斷骨架

中間嗰個係咪有病?
點解咁瘦咁骨

一個po足見連登仔質素

名校真係威

個膝頭已經變左型

識佢地 右邊正宗港女喎 中間左邊幾nice

聽你吹，邊個唔係上黎連登尻吹，食食食

咁佢之前有肉底點解釋

我都好想食jactinta咁嘅氣質嘅女

中間果隻有冇50 磅

有無人知中間果個做乜搞成咁

jac b

邊撚有3個

一係絕症，一係厭食

有厭食症啦好明顯，做愛做得激D都驚佢頂唔住

係咁上下

最右 有肥地 樣可接受

左邊嗰位應該一路睇post一路喊緊

btw 港女終於叫做威返次唔洗輸台妹

（中間+1）

加完最右自動係推薦用戶到見到佢個icon

瘦先正

一定左邊啦

咁都要比你地評頭品足

左邊我覺得幾好笑得幾甜喎

每次見到啲垃圾上連登用連登仔三隻字拎優越感
我就覺得好好笑

瘦不知幾撚正

佢條頸真係成個緬甸長頸族果啲咁長
少少畸型咁

利伸:見過本人

冇關嘉美既

中間有錢女。細路都去英國讀書

Whoooo

多啲留意身邊嘅女同學，隨時係潛力股

巴打美國人？ 遲半日既

日日24/7上lihkg 咩

左邊應該大波
右邊有樣有腳

右邊果個學生時代影嘅相已經好屈機

有無右邊果個ig?

邊個夠膽俾佢醫

中間 瘦到好撚恐怖

右邊頭
左邊軀
中間做工人

營養不良阿婆腳

唔好再po好冇

右，冇得輸

中間嗰個係咪好似eugenia cooney咁

右岩做女朋友
左做老婆揀呢啲
中間..食返肥啲先考慮

Btw, 連登仔得個睇字

咁l 怪既個樣

哇 屌你老母 左邊果個隻腳膝頭恐怖到

全部行撚開 我要！！

咁都夠膽著裙...
非洲人咁喎

左邊中間都老江湖 右邊個個應該乖 純d

一日食5餐碟頭飯/m記 連續食一個月我唔信你連5kg都肥唔到

好撚慘 明明中間條女心入面會自己唔係最靚都第二，點知而加排包尾山

仲想入黎睇關醫生

應該入過院做化療

冇厭食症之前係幾靚

中間條女應該厭食症

中間果個係醫生？定係大體老師

再肥番d仲正

中間最正最靚女喎 個feel似心地好
係瘦左d……

我諗係因為有錢人多數可以食好啲,又用靚嘅護膚品,又請好嘅髮型師,又請人整靚衫,屋企冇咩壓力又放鬆啲,平時放學唔洗打工又多少少時間休息(讀得醫都好聰明)。

你可能話樣樣都係好少少啫,但樣樣少少加埋一齊嘅話就高一般人成個level,真心有錢人後代靚仔靚女啲係唔出奇。

染個九百蚊嘅髮都有壓力嘅公屋仔女真係要天生極好先襯得上。

(利申:超級窮撚)

你係咪本人。。。

不嬲靚女都配柒頭
你酸啲咩

如意棒出場

1. 條仔咁都叫柒，咁班金鐘毒撚咪異形？
2. 我講緊我樓上酸

人地條仔做緊醫生...
當年中大畢業好似名次好高 勁人黎...

嘩中間嗰個燈柱都肥過佢

中間個膝頭想點

我想俾佢醫呀

右 上
中 中
左 下

佢拍埋條女都多大半個頭，起碼185up，又靚仔，又做醫生，仲要有條咁索嘅女，真係人生贏家

同埋大隻

右邊好熟面口
邊大

KFM

高大靚仔，收入穩定，專業人士，仲要抱得美人歸，堪稱完美

ok

見到呢d 醫師，唔敢俾佢醫

名校出身 有錢女 讀醫
仲要成170咁高 靚女
個氣質係好nice嗰啲唔惡
唔係公屋臭雞扮上菜
太完美喇jac b

屌 好心你地唔好搞到人轉頭private la...

唔睇女人醫生得唔得

之前上過連登都繼續public 擺明想出名......

吹撚到
你d毒撚唔知諗乜 同人好熟咩
擺明擺明

你又知我同佢唔熟

Ok

我都係講緊你樓上

高同讀書叻就話啫 邊忽靚仔啊

sorly囉 唔記得咗你中上樣

同連登仔比算靚仔喇
現實就中中哋啦

中間個位係咪讀醫讀到禿頭

真係嚇一跳然後得啖笑

哇 醫生我有排都未好番

人生勝利組
個個都讀名校又有錢

厭食症病人本身已經好慘 唔好再comments人地點點點 呢d外界評論對病人好大影響

鬼剃頭

壓力大，可能有抑鬱症

同連登仔講同理心 中間個位其實唔錯，多翻啲肉已經夠做

眼科都有靚女醫生，
早排整到隻眼，
連眼都開唔到，
之後入左廠，
因為我隻眼好敏感，
護士幫唔到我滴麻醉，
之後醫生話等佢幫我，
滴完之前開始可以開到眼睇野，
一開眼見到個醫生我眼都突埋，
心諗點解有咁靚嘅醫生

平時d 醫生都會戴口罩，
咁啱佢又無戴，
如果唔係都未必知佢係靚女

係病房做野見過中間個個黎學野 瘦到好有印象

根本就享受緊
咁都睇唔撚明

好正bo

排骨咁好難無

係 係咁同同事討論佢

又將自己嘅失敗合理化

你地講到自己有得揀咁
根本都唔同level
J下就算啦

你都幾仆街
你咩post

起你底都唔係醫生架啦
似lab tech
你憑乜撚笑人啊 屌你老母

有無人有左邊ig
我覺得佢好正

幫我上年做手術果位瑪麗孫可怡醫生先叫靚囉好未

係咪讀書壓力大有病呀
以前讀u 又係有個厭食症
最後唔見咗 都唔知係咪死咗

中間果個好得人驚

討論下就叫笑

乜你覺得佢用到「係咁討論」呢4隻字
討論內容就一定無笑9佢？

你明我明 咪扮野啦

討論還討論 笑還笑
係咁同同事討論 只係可以理解做不斷地同同事講佢既野
邊一到有表明係笑緊佢??

相右最正

仲以為會見到關嘉美

君不見上面連登仔「係咁討論」咩？
大把討論內容笑9佢太瘦/骨頭等等

你都仲可以拗「討論下就叫笑」
做乜你要合理化條垃圾lab tech低賤狗既行為

最新答左你

我都估到你會拗literal meaning

但你明我明 佢地係咁討論點會唔笑9佢

咁點解你要針對佢先? 你唔大大力屌晒成個post既人
你個道德撚 企係道德高地自我感覺良好?
因為人地係lab tech?就可以針鳩佢?
咁你又咪笑鳩人地做lab

醫護都好似佢咁無同理心死得啦

我無因為lab tech笑9佢

係問佢身為lab tech憑咩笑9佢

如果你將醫護水準拉低到普遍19連登仔咁

咁我無野好講啦 係咪

係咪耳鼻喉科？
佢係我地guested tutor

前度同中間差唔多TYPE
係肥佢少少咁多對腳冇佢咁得人驚
但係都係好幼
呢D女, 扑野一除衫, 真係好麻麻...好瘦.....
冇波渣

真係好恐怖

依家似圖一咁

以後會唔會變圖2咁 明明幾靚

冇料真係唔好學人充大頭鬼 變咗成隻殭屍咁

佢充咩

笑死我 成隻狗咁衝埋黎吠
討論咪討論 同事間講下野都唔撚得? 又唔係大大聲笑比佢睇 你都痴痴地線
中間個個係咪你女神呀

你就真係狗
低賤lab tech 笑9人

🤫

左右都得 中間不了

係
幫你答

你見啦
都話佢狗口長不出象牙
自己都認笑9人 你就無謂再幫佢辯護啦

可能係條低賤lab tech 狗女神

Lab tech真係lab tech
難登大雅之堂

係醫護又點? 唔好搞撚到做醫護就要不吃人間煙火咁得唔得呀
你係咪以為醫護老師就唔屌西唔講粗口個d on9仔?

痴撚線， 咁快知邊個

即係咩 真心唔明

你收皮啦
你醫護都唔撚係啊 實驗室技術員

無人講到咁極端 不過你呢d低等lab tech仔唔撚識架啦
基本同理心都無

痴線 由頭到尾都冇撚講過我做咩post 無啦啦就講到你識我咁

起你底都知啦
醫生 / PT OT / 護士都少講CV啦
Lab tech 狗

你呢d ea3b夠係啦 掃完塊地記得洗埋廁所喎

中間嗰個蝗味咁重都本土呀？

好啊 lab tech狗

中間個女仔好恐怖 應該係厭食症

佢皮膚係黑少少外， 整體好高質， 又有禮貌
你見過醫生見病人會講唔好意思要你等左咁耐未
係公立醫院簡直係奇境

2個對腳都好正

女醫生而又會肯帶我地做attachment既多數好好人

不過呢 樓上條低賤lab tech狗就唔識基本禮貌架啦

橫掂都係得個講字

收撚皮 行撚開啦
我睇死你唔係醫護/治療師啊
7頭

當年我做完手術都特登一封感謝信比病房全體， 另一封係比佢

真係惡撚過共產黨 同同事講咩都要你管 聖人

我理撚得你死啦
未見過好似你呢d咁無同理心既人

驚驚豬

希望佢會keep住
我可以到時知你貴姓

傻西 唔好嬲嬲啦

55 垃圾人渣 ha~

點會同你低賤狗嬲
你唔係以為你好有份量啊

5你老母咩 on9 00後

痴線， 又會知我係姓咩

無野講連55都屌
笑能死人lu

講笑姐

上面仲有好多人又話恐怖又點呀 快d出動啦

又好似有.....仆街了， 咩醫生感謝信通街放嫁咩

但你仲有好多人要屌喎 快啦

瑪麗都好惡做
因為又係HKWC龍頭 又係港大教學醫院...

希望佢唔會咁快跳去私家

你學生黎
仲要pre-clin

好撚核凸

繼續做聖人啦你 所有醫護都係神黎架
記得唔好睇av唔好屌西唔好講粗口呀 偽君子

似non jupas入

收啦 走住黎屌既lab tech 狗
都係個句 睇死你唔係醫護治癒師架啦

小心有狗黎吠你 我走先你加油

走啦 走住黎屌
死翻去你個自閉lab玩樣本睇微生物啦
垃圾lab tech

以前真係好撚正，係咪做醫生真係太大壓力所以瘦到咁?

中右都中產唔算好有錢
左邊就有錢喇

得啦得啦煩 睇死睇死 講到口臭啦 上面仲有好多呀 屌晒未呀

同理心呢樣野你讀medical ethics 就算無讀都應該知
唔關pre 5 pre clin事

佢同行都咁7 好心反省下

都未畢業

走啦 翻lab啦乖

同人好熟喎

樣5分
唔肥加1分
職業加3分
9分

我覺得就算中間肥翻都係右最靚，幾有氣質，中間似係唔錯不過係普通妹妹仔樣。之前見到ig張相都嚇親，唔知有咩事 慘

咁都叫美少女 通街都係

你唔要我要

你只有空虛雙手打飛機

又話棄ac
收皮啦潛龍

左邊身形最靚 應該有做開運動

你夠係啦屌
串左咁多

其實我無獎
我睇人串
樓上條友垃圾~

點解你可以讀到咁多時間上高登

9-1月摺唔見你講...
休息時休息 讀書時讀書

右邊嗰個見過真人
好有氣質 靚好多

我覺對人要有基本尊重 你笑尻人lab tech 咁好咩?

On9樓主 竟然冇冇關嘉美？！

成日用靚仔打飛機
出到黎做野搵男朋友搵結婚對象係睇有冇樓
你見好多中上樣既女條仔都好一般但十成有樓

可能medic只係你其中一個人格

中間好撚得人驚 莫講話屌
攬大力啲都驚佢碎

痴撚線

真係讀呢間?Check清楚好喎

其實冇個靚

唔係咩？
印象好似係
唔係既say sry先

其實啊，歐洲大把醫科又要好難讀，又要搵唔到錢

其實我覺得三個都係美少女（香港黎講）
厭唔厭食就
就算瘦到咁我都覺得香港上上樣

名校既氣質

呢個真

你就真係驗腦喇 咁正都話智障

又係你講歐洲醫科點點點
我都明你讀到醫科既
但唔洗9成po都講一次

點解大家係都要針住醫科黎講

J下冇所謂，真係有病等佢醫好似唔係咁靠得住

因為你真係令人好深印象次次都講你意大利定唔知東歐國家讀緊醫
我明

拿，我無講自己向呢d地方讀醫
我只係話，呢類地方有得讀醫姐

ON9例子

公屋仔話人智障
分分鐘你既智力人地一半都冇

全部都要

公屋仔 咪發夢啦

中間係marco fu

右一

唔食呢d咁咪食其他食夠3-4000卡一日囉

睇你舉前面個on9例子同埋以為食得高卡就肥到就知你無腦
一日五餐碟頭飯M記你好唔好意思打出黎

一張圖=多圖

有名未

想問你知唔知卡路里係咩黎?食高卡都肥唔到咁要點先肥到?對住個太陽光合作用?

都幾癲
佢條頸係咪有些少畸形過度生長

好似伊藤潤二唔知邊集恐怖漫畫咁

你唔好講個咁殘酷嘅現實出黎啦

依句野原句反彈番俾你
唔係話食高卡就肥到
仲要睇你身體吸收能力 恢復能力 消耗能力
有D人個胃功能強吸收營養能力迅速自然見竿立影 反之亦然
同埋一樣卡路里既carbohydrate同protein已經好大分別

最憎就見到你依種見人瘦就食多d野肥就食少d野既on9理論
仲好意思舉乜柒例子話5餐m記碟頭飯 好唔好意思呀你
增肥定提早三高死?

中間交俾小弟啦

希望大家唔好係咁針住中間個女仔 如果真係有病會比好大壓力佢 希望佢開心d 好好生活 你真係好靚女

咪理條on9仔
就係佢搞到個絲打自殺
煽風點火

好普通姐
正常樣
咁都要吹奏

大家比d 支持佢, 等佢唔好咁瘦

sick eat

識食一定係左 一睇就知又淫又大食

平時真係靚嗰啲連登仔又話人雞、整容
呢啲普通樣就吹到好靚
月野兔兔絲打post出嚟嗰個先稱得上幾靚囉好冇
同埋樓主post嗰張，左邊同中間都唔覺有有錢女氣質
特別中間嗰個，瘦得好恐佈之餘，皮膚又黃黃黑黑咁

你人食野唔係吸收卡路里?你卡路里食得夠個人唔肥?如果唔肥咪姐係代表食得唔夠高卡囉
蛋白質同碳水有咩分別?大家都係1g=4卡
你人瘦唔食多d野唔通食小d野?吸收能力差你唔識再食多d?
又係你自己話食極唔肥 上邊你話我on9例子之後我咪答你可以去自己去食夠3-4000卡囉
我上邊咁多野都係想講 就算你吸收差咁你咪再食多d囉 你人食既野就係用卡路里計架啦 你食高卡都唔肥你反人類?係到講埋d咩唔係食高卡就肥到

左邊先係最正

點睇都係右邊啦

醫生又點
好扑啲？

怪怪地。。

真

全部唔要

btw,中間果個隻腳

其實3個以醫科生黎講屈機啦

睇咗佢ig 無p過
對腳太瘦 有啲恐怖

個陷家鏟仲要唔撚認

但睇返兩年前啲相佢對腳係正常
會唔會讀醫太大壓力

你覺得我有做過咪做過囉
唔通我要跟你標準做人？你乜水？

右邊影得柒
中間其實好有氣質

太瘦。。。

講多最後一次 連仔都有出聲名支持我

你繼續仇視我悉隨尊便

溝番佢養肥佢囉
中間潛質最高 同你潛龍有得揮

呢鋪我就支持你唔 肥佬黎!

無人話你直接害死佢
唔駛咁撚大反應

連狗都唔bam就知唔關你事啦
佢都係講客觀事實

唉 簡單回覆話唔關我事又話我大反應
唔回應又話我龜縮

好啦 下次直接覆 悉隨尊便

解封條on9仔睇罵戰幾好笑

巴打係咪識中間 好撐佢 不過佢應該係有厭食症先變咗咁 希望佢好得返食返肥
另外好奇一問 厭食應該點醫

佢想引我注意姐

邊單
斬父母果單?

3個都識

純粹有同理心姐
我覺得佢 或者一般人唔值得比人評頭品足

yes

係啊
樓上一直有小學雞咬我

真 佢又唔係特登整成自己咁 好驚佢見到啲人啲mean comment之後諗埋一邊

睇下佢咩原因 ...嚴食都有幾種...

點睇都係右

唔係話吸收能力差食多d就會吸收多d 明唔明呀?
你個胃唔使抖架 新陳代謝速度行緊光速?
究竟幾無常識先有咁既logic
仲有通常食極都唔肥既人係欠缺消化用既酵素 分解唔到食物吸收唔到入面既營養 最尾all番出黎 即係消化不良
另一個情況 就係俗稱既濕毒 體內毒素多 阻住營養吸收
仲有就係身體機制出左問題導致新陳代謝減慢或者係中醫所講既個人太虛寒導致酵素不能正常運作 消耗更多能量消化食物

你黎黎去去都係圍繞住食得高卡就一定肥
完完全全咪係我講既見人瘦就食多D野見人食咪食少D野既on9理論囉
理解完點解有人會食極都唔肥先再出黎鳩嗡啦
唔識無人話你廢 但係唔好有人糾正你個陣仲牙貶貶
仲叫人食3-4000卡路里野就肥到

你睇樓上條垃圾lab tech大家醫院同事都「不斷討論」就知
佢壓力好大 好多人都好中意笑人

柒咗畀人笑係正常 但係咁樣講人真心好賤
但係連登風氣而家就係咁 大家都鍵戰 好多時都冇乜尊重可言

或是一開波我高估左佢同理心

無謂為無謂人浪費時間啦巴打

咪理佢啦 句句都顯出覺得自己好撚高高在上咁 懶係站在道德高地 成個post針住一個人嚟屌 又係咁話lab tech低賤
利申完全封鎖左好耐 頭先解封丁下on9言論

佢又真係太串柒柒

真係有厭食嘅話好慘 能醫不自醫

條友已經將醫院裏面唔同post完全分晒階級 佢屌個巴打第一句係做lab tech有咩資格笑人醫生

咁佢有咩資格笑個女學生先
唔好下下將所有野撈埋黎講

我屌佢低賤係佢唔識同理心姐

佢見條友笑中間個女仔先咁姐

連登係咁
有女就自然有大把巴打討論

邊忽靚仔 好樣衰

拿 佢咪比仇恨遮對眼囉
不過高清仔講得岩
網絡世界wfc~.~

我無屌其他巴打就係因為連登係一個咩論壇大家知
但條友現實係做醫院 大家同行都咁

不過唔怪弱智仔問我點解針對佢既
大家層次唔同

左邊果個對腳分得有啲開係咪成日俾人屌

btw厭食症係咪冇得醫
點補充營養

你可以上網查 有分幾種架

咁你個胃功能有無差成咁呀?你講到自己咁大 你不如話埋自己係木下添啦

胃吸收先係

算鳩數啦你 自己無常識人地糾正番你仲好意思死撐
不過連登係咁 你繼續你既3,4000卡路里既增肥思想啦

右邊

問過hku medic 巨乳坂田銀時 ariel cheng未？

右邊好可愛

Ching你...
佢都正 我唔否認

When will you have girlfriend?

巴打做咩事

咪問緊你有無差成咁囉 有既你咪去睇醫生我上邊講既野唔岩你囉

-.-之前同條友嘈過

你好唔好意思仲係度撐呀? 屌
無常識到咁樣仲以為自己講野係岩呀?
係度講完散好喇

佢醫生嚟架？

上面解釋完一輪發覺原來自己同緊個死撐既拗
其實我講既野你剩係咁google都一堆啦
好唔好意思繼續係度鳩嗡呀?

好似mbbs year2

係喎你又點啊

有排骨（拮）

中間好正，有d石原里美feel
肥dd就完美

o

yess 學業同心靈上輔導都有

有啊

做咩姐 想玩公審?洗唔洗出去開埋po呀

中間果個對腳

中間嗰個瘦到好恐怖

原來有

一見topic就知討論緊Jacinta 話說中間個個好似係讀Gps，15年個陣真係完美女神嚟，不過唔知點解以家瘦到仆街

唔係好似 係真係
應該個人問題啦

咁一個人正正常常係咪唔會出現你講既問題呀?
我咪話你差既咪睇醫生唔岩你囉

中間個醫生可能係QE壓力大，純支持下香港本土醫生，可想而知讀神系唔容易。

除左記得食飯之外我冇咩好講

一定唔係好有錢
但至少係中產 人地唔憂柴米
起碼好過同埋聰明過啲公屋窮撚 特別讀垃圾乞食科個班

三個都係人生贏家
但最慘既係讀醫咁辛苦
仲要入公家醫窮人儲經驗
夠數先出黎執業

用石原去比

右一好似幾好 唔係串妹果類

多行不義必自斃

首先唔知你邊度見到我行不義...
如果你選擇(唔知你係咪)單聽佢up乜就覺得我行不義

我都無補充啦

明顯dse bio 1

都估到你搬龍門架喇
明明講緊食極都唔肥又扯左落正常人度
算罷啦好嗎 真心好柒

唔好spin啦
依道D人係咪咁鍾意自己理虧開始靠老屈要公審自己黎轉移視#xm
好唔好意思係度鳩嗡呀?

佢真心覺自己講得岩架

咁你開過段做乜姐?又叫人係到講完就散?

連登仔講到自己真係有得揀咁

開過段就叫公審你 被迫害妄想症?
我最多推post俾多D人睇黎笑柒你昨喎
唔好spin啦 好唔好意思係度鳩嗡呀?
又搬龍門 解釋埋俾你聽又係度死撐
轉移夠視線未姐 呀卡路里大哥

人地既1/5人工都冇

而家啲醫生著得咁暴露

只係見到你唔識尊重 癲狗咁撚樣

睇得出佢好自卑

傾傾下女都可以互屌

兩個都醫生 人生贏家

中間個樣最靚
但瘦到咁

yes 細個中學好靚女

左邊個位係咪叫綠葉 介唔介意p走佢

唔洗諗一定係Jacinta

不如波音ching你搵d research出黎先啦

（準備) 做醫生都醫唔到自己 真係慘

利申 冇常識

笑死 變左罵戰post

之前屯門嗰單 ?

李敏鎬靚仔咁撚多 咪侮辱佢

個樣屌打香港九成男仔啦下話 再加埋身高，體型，職業，屈撚晒機啦

正常咁食嘢算喇
咁有錢咁去整容囉

雖然係香港係唔錯 但個樣同李敏鎬比真係有好大段距離

你好似想幫佢含咁喎

飛機 = =

事實，普通biology都要搵research出黎
講dna structure洗唔洗搵佢篇論文黎解釋呀？

我全部都要

瘦都有喉核

係數咪中間果舊再笠人皮上去

原來係你條廢物 屌你老母係咪害死一個唔夠呀?

隻腳同中間副骨有得揮

Qe做 成日見到佢

我都以為post有呢個

巴打識貨

食野囉

點樣令一個唔想食野嘅人食野？逼佢食？佢唔肯食就當佢奴隸咁逼佢食？

仲有佢

有睇食神應該知點醫

右面條女個男朋友痴線 高大靚仔仲要讀medi

有厭食真係好慘 最慘係能醫不自醫
厭食唔止唔靚 仲會令到身體差左好多 會有好多後遺症
希望靚女醫生快d去睇心理醫生醫返好厭食症
仲有好美好既人生等緊你架 加油

唔好下下都濫用言論自由好冇？人地厭食症係人地想既？有冇諗過咁樣講野對人地既傷害係幾大？有番少少同理心得唔得姐你班仆街 ？即管負皮我囉，預左

叫中間嗰位醫好自己厭食症先好醫人

唔知

屌你地好mean

中間果位好慘 好想娶佢返去喂飽佢

屌

中及右一齊上

非洲兒童咁 不了

條女似有厭食症
骨都突晒出黎

好撚大獲wo佢

大腿肌肉唔夠，膝力受力過度變形

好似甩甩地頭髮喎

中間個女仔本身都幾靚
唔知係因為讀醫壓力大搞到厭食症
同埋佢頭頂都好稀疏，唔夠營養搞到頭髮都甩哂
希望佢快d去睇下醫生啦

窮撚出身既醫生都唔係贏家
不過多數都有d家底

中間其實好靚，係太大壓力厭食，搞到太骨感。

利申：照屌

試下瀨尿牛丸

營養不良到咁好心停工休息下啦
醫生係唔識救自己

俾條廢鳩考gce 咪又係一樣柒柒下咁
幻想到gce 一考就入劍橋咁
係叻既點都叻架啦

基本上而家新一代既後生仔普遍個輪廓都係唔差 呢個係真

條女瘦到咁樣
唔好話醫人 醫返自己先啦

竟然無人貼關嘉美

擺明係厭食症

勁核突

左邊我都無資格揀

佢係唔係有厭食症
手腳都好瘦見晒骨

瘦到好恐怖